450人公聽會主辦者確診武漢肺炎 南韓國會宣布暫時封鎖

南韓國會19日舉辦公聽會，現場有450餘人參加，但主辦者秀事後被驗出新型冠狀病毒陽性，導致出席的國會副議長、議員紛紛接受病毒篩檢，國會也宣布暫時封鎖。（歐新社）

2020-02-24 16:18:28
〔即時新聞／綜合報導〕韓國境內武漢肺炎病例暴增，目前已累計763例，現在連南韓國會都快淪陷了！韓國教師聯合會主席河潤秀於19日在國會舉辦公聽會，現場有450餘人參加，但河潤秀事後被驗出新型冠狀病毒陽性，導致出席的國會副議長、議員紛紛接受病毒篩檢，國會也宣布暫時封鎖。

據《韓聯社》報導，南韓國會主建築今（24日）下午6時（台灣時間下午5時）開始隔離，並暫時關閉24小時以上。因此，原定於25日舉行的全體會議將自動取消。

該舉措是依照韓國傳染病防治法第47條規定實施，亦即已知被傳染病病原體污染的場所，政府可以採取必要的措施應對，例如暫時封鎖和進行消毒。

南韓國會預計於26日上午9時才會開放，必要性人員將在開放的通訊廳進行作業，他們被禁止與外界進行接觸。國會副議長兼未來統合黨黨代表沈在哲，以及自由韓國黨議員郭尙道、全希卿，都在公聽會上和河潤秀接觸過，目前皆已赴醫院檢查。

真正Team kill

幾時到香港立法會

好好笑
金仔機會黎喇

呢招ok喎立法會功能組別咁多廢老一中就死硬

公聽會個主辦係咪同新天地會有關

點解唔係香港？？希望下星期財政預算案